乜撚野「四大訴求」，依家係「五缺四」啊！

想講
「五大訴求，缺一不可」嘅口號有幾多人真係明白？
原意係五項訴求，只要任意缺少一項，都唔能接受！
依家只係應承會撤回（未正式通過撤回動議，唔使咁開心住），只有一樣應承左，即係其餘四項都拒絕，顧名思義，依家係「五項缺四項」，唔能收貨！

只要政府未應承五大訴求，呢場革命都未成功，所以要堅持「五大訴求，缺一不可」嘅初衷！

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

五大訴求，決一不可

係回應左零個訴求呀懵撚

推！
撚唔撚識字呀，缺一不可呀DNLM

913 獅子山之路 齊慶中秋夜

Withdrawal is just a word. There is not even a tiny bit of true concession. Hong Kong people are still suffering from PRC intervention on all fronts.

Agreed

一齊打經濟戰
抵制藍色餐廳

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！

唔好意思阻一阻你 唔該幫幫手推

908 美領！！！！！！

908要見到大家